---
title: 'Mindful'
date: '2020-01-01'
id: 'mindful'
subtitle:
  'Szczęście mieszka w Tobie, zaczyna, się w Twojej głowie. To od Ciebie zależy
  jak patrzysz na codzienność'
author: '/Wracając do siebie/'
---

<p>
	Nasz umysł ma tendencje żeby skupiać się na negatywnych sytuacjach. Jest to
	ewolucyjnie uzasadnione, ponieważ skupienie się na zagrożeniu zwiększało nasza
	szanse na przetrwanie. Pomimo ewolucji jako ludzie rozpamiętujemy przykre
	wydarzenia i odkładamy trudne emocje, w pamięci, w przekonaniach i ciele.
	Dokładnie odwrotnie jest z sytuacjami pozytywnymi. Mamy tendencje do
	ignorowania tego co dobrego się nam przydarzyło. Jak trudno przy takich
	mechanizmach wykształcić dobry obraz samego siebie?
</p>
<br />

<p>A gdyby tak nauczyć się czerpać więcej radości i zmienić to nastawienie ?</p>
<br />

<p>
	To w jaki sposób do siebie mówisz ma znaczenie. Zaobserwuj głos wewnętrznego
	krytyka, poznaj tego wroga i oswój go.
</p>
<p>Naucz się być dla siebie dobrym przyjacielem. </p>
<br />

<p>
	Dzięki zajęciom mindfulness będziesz świadomy swoich myśli w każdej chwili,
	nie tylko podczas zajęć. Praktyka ta pozwoli ci zbudować pozytywny
	nieoceniający umysł. Jest to metoda dzięki której nauczysz się obserwować i
	rzetelne ocenić co sprawia, że czujesz się dobrze i wzrastasz, a zabiera Ci
	energię.
</p>
<br />

<p>
	Praktyka mindfulness pomoże ci także zaakceptować to co jest - bez dodatkowych
	interpretacji czy prób ucieczki. Kiedy się zatrzymujemy jesteśmy mniej podatni
	na reakcje, które pojawiają się automatycznie. Kiedy się zatrzymujemy wtedy
	bardziej jesteśmy.
</p>
<br />

<p>Wjedź na drogę mindfulness. Oddychaj. Słuchaj. Patrz. I bądź. </p>
<br />

<p>Ja będę z Tobą. </p>
<br />

<p>Zapisz się</p>
